黑你老母咩，球證既事關我地熱刺咩事？

主場和波爆閘 SOR 唔記得無主場

哈哈哈哈哈哈 12碼都射唔入 冇撚用架咁都要紅 一早紅撚左你沙卡啦嘈嘈嘈你老母咩